[MMLD] 12月 ahin 娥仁 g持區 🙄

啊呢㗎哇啤啤~~啤啤~~吧吧 囉！

今日早前AAA囉

沖呀

今日的janegrapher

好正呀 雖然冇我老婆咁靚

正呀喂

今日

今！日！囉！

更新囉

泳衣嗰張呢

好大

正呀

星期六靜蠅蠅吖

喂佢地黎左攞獎冇人影佢地既？機場飯拍又冇喎

都話香港冇fans

平時見依度咁多人討論佢地仲以為大把

原來有其他人開mmld post太感動 ，不過好少人鐘意ahin

但係前日icn都冇見到人影喎 好似淨係見到nancy

個個都係毒撚唔出街

真

話時話jooe係咪戴假髮

應該係，一時粉紅一時金

有冇睇我前幾日MMA個po呀，你地點睇唧

jooe羨慕bp，靚過又紅過自己，自己咁辛苦先在今年挨到搏到出位，見到自己最大競爭對手，深深不忿加少少自卑，所以會啤吓啤吓咁

不過jooe係好善良的好女仔黎 支持

頭先熱播緊時又冇圖更新喎，等我on99仲貼舊野 ， 拉低我po質素㗎嘛

有人貼左段報導，話智秀同rosé係螢幕上見到自己廣告先笑得咁大聲喎，可能佢地騷擾到jooe佢咪咁樣望住佢地囉，但佢又淨係望住jennie而唔係佢兩個喎

妍雨其實幾高㗎，佢地企埋一齊好似大姐咁喎 但我前排見佢又唔覺喎

ok我去唞唞喇，繼續高汁推po啦ok

正呀 Ahin

你平時唔出公海
唔去音樂台 kpop討論區嫁

ICN邊到黎

仁川機場

咁都知 ching睇黎成日去韓國

推下先

尋日講普通話

今日回國

推

媽媽hk

專燈俾你嘅

多謝幫推

舊貨

正

今日囉

Nancy❤呀

今朝囉

點解望落好似好肥咁